---
author: krm
created: 2018-07-27
---
![se]
# Några funderingar

Fundera gärna över frågorna nedan.

  * Har du rapportera in en bug någon gång? På ett spel kanske?
  * Vilka förbättringar skulle du vilja se på ett program du ofta använder?






